var questions = [
  {
    pregunta: "¿Quién compuso esta BSO?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/Batman89-theme.flac",
    opcionA: "Hans Zimmer",
    opcionB: "John Williams",
    opcionC: "Danny Elfman",
    respuesta: "C",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿A qué película pertenece esta BSO?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/BackToTheFuture-theme.flac",
    opcionA: "Indiana Jones",
    opcionB: "Back To The Future",
    opcionC: "Jurassic Park",
    respuesta: "B",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿Qué BSO pertenece a Star Wars?",
    opcionA: "./MoviesClips/ET-theme.flac",
    opcionB: "./MoviesClips/Superman70-theme.flac",
    opcionC: "./MoviesClips/StarWars-theme.flac",
    respuesta: "C",
    type: "music"
  },
  {
    pregunta: "¿De qué película es esta BSO?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/RequiemForADream-theme.flac",
    opcionA: "The Fountain",
    opcionB: "Memento",
    opcionC: "Requiem for a Dream",
    respuesta: "C",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿A quién pertenece esta BSO de Superman?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/Superman10-theme.flac",
    opcionA: "Hans Zimmer",
    opcionB: "John Williams",
    opcionC: "Alan Silvestri",
    respuesta: "A",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿Qué BSO no pertenece a Hans Zimmer?",
    opcionA: "./MoviesClips/PiratesOfCaribbean-theme.flac",
    opcionB: "./MoviesClips/TheRock-theme.flac",
    opcionC: "./MoviesClips/Terminator-theme.flac",
    respuesta: "C",
    type: "music"
  },
  {
    pregunta: "¿Quién es el compositor de esta BSO?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/ThePinkPanther-theme.flac",
    opcionA: "Henry Mancini",
    opcionB: "Nino Rota",
    opcionC: "Ennio Morricone",
    respuesta: "A",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿A qué película pertenece esta BSO?",
    musicQuestion: "./MoviesClips/KillBill-theme.flac",
    opcionA: "Reservoir Dogs",
    opcionB: "Pull Fiction",
    opcionC: "Kill Bill",
    respuesta: "C",
    type: "text"
  },
  {
    pregunta: "¿Qué BSO no pertenece a Ennio Morricone?",
    opcionA: "./MoviesClips/TheGodfather-theme.flac",
    opcionB: "./MoviesClips/TheMission-theme.flac",
    opcionC: "./MoviesClips/TheUntouchables-theme.flac",
    respuesta: "A",
    type: "music"
  },
  {
    pregunta: "¿Qué BSO no pertenece a Basil Poledouris?",
    opcionA: "./MoviesClips/TotalRecall-theme.flac",
    opcionB: "./MoviesClips/Conan-theme.flac",
    opcionC: "./MoviesClips/Robocop-theme.flac",
    respuesta: "A",
    type: "music"
  }
];

var finalQuestion = [
  {
    pregunta: "Ronda Final: Ordena esta BSO arrastrando en su casilla correcta",
    opcionA: "ImperialMarch3-theme.flac",
    opcionB: "ImperialMarch5-theme.flac",
    opcionC: "ImperialMarch4-theme.flac",
    opcionD: "ImperialMArch1-theme.flac",
    opcionC: "ImperialMarch2-theme.flac",
    respuestaA: "A",
    respuestaB: "B",
    respuestaC: "C",
    respuestaD: "D",
    respuestaE: "E",
    type: "music"
  }
];
